頭搖又尾擺

飄移境界 不想醒覺只想感覺被放大